老老柒柒，腳波先應該入玩具台

大部分正式嘅運動都係室內進行，例如籃球、保齡球、桌球、羽毛球。

腳波之所以係室外正正就係唔所受重視。

你諗下成大班人係到鳩跑追住個波，成場先入得個幾粒

當你班波台廢物似係死雞撐飯蓋

當你睇下奧運會唔會特登為腳波起地方個答案已經好明顯 無乜討論空間

連單車都有室內 醒下啦柒頭

咁陳茂波呢

推翻唔到淨係放低負評

所以話足波拎只係無腦跑狗

地方夠大比佢地鳩跑就開心

巴打我掩護你快d走
班波台死矮仔準備入場

你知唔知起一個草地足球場要幾錢
常識都冇既小學雞好難同你溝通倒

黑洞

呢排咁撚多生面口既細蚊仔

室內五人足球

樓主走呀！我幫你擋住

難度你認為起水立方 鳥巢好平

係值唔值嘅問題

你先係冇所識嘅小學雞

常

講到好

踢波d人智力應該有d問題

犯舉嘅手勢嚟講對佢地太複雜，咪搞到要黃牌紅牌幫下手

十足十幼稚園學生

越位又係同「老師佢改界啊」嘅概念一樣

樓豬盲撚左？

你班矮仔咪柒啦

五人足球都係你地自我淘醉

奧運有冇室內足球賽事

你想入室內踢？無人受你玩，醒下啦

G支
連電莖都係室內打啦
腳波要日曬雨淋

波台矮撚全面進場

知唔知點解要室外踢呀，因為你班矮仔連米6都唔知有冇 所以要比你地出去曬下太陽高快啲呀

一諗起班腳波撚浸除就想嘔

佢地真係好撚臭

幾錢又點 9唔搭8

點解玩具撚圍爐都輸正負評

講都廢事同你講